啲細路女真係好鬼得意。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有冇絲打同我生返個

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

FBI

有你基因咪唔得意

尊重

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

唔好講真話

最憎細路

走啦 呢度唔歡迎冇愛心嘅女人🤮

真既唔好拎黎講

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可